(回帶)舊事讀書

由細細個就好鐘意以前既生活
特別係八,九十年代個陣
適逢今日放榜
有冇巴絲分享下個陣你地讀書/會考/AL既往事
其他野都想聽下!!!
利申:九十尾